約到女神食飯，有咩topic推介

終於約到暗戀咗7年嘅女神後日食lunch，
但驚dead air，
有咩topic好推介

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

問佢how much

推8

佢唔係雞

推9

推10

今日個天氣好好

同女神講你係基嘅，即刻關係升級做姐妹

宇宙的奧秘，人生的意義

問佢同你食飯有咩動機

同佢AA

問佢今晚扑野夜唔夜

人體既奧妙會唔會吸引啲

如果佢反問我點算

McDonald's

我缺女友，唔缺姐妹

唔通我想溝你又直接話你知咩/
同靚女食飯要動機既咩